成日話我係青城迷雲黨，我呢獲就屌柒陳雲

屌你老母係咪傻撚左，唔投泛民唔通投建制咩屌。日撚日成個怨婦咁。係有時有食藥好撚勁

但冇理由私怨大過天格，有本土咪投本土羅。你又唔盡派子弟出黎選，就係識屌有閪用咩

屌，嬲

嬲

推

冇人想知迷云黨同販民嗰啲私怨啊！

佢角度都係敵人嚟
我哋喺想打倒中共港共
佢喺想打倒中共港共+縱容港共幾十年、針對佢嘅泛民
咪有時同路有時分岐囉